問下自己係咪"被動專一"同"被動好人"

成日話自己唔會買樓 會住公屋
究竟係你唔想買定無錢買?

成日話自己係好人 唔會傷害女人
究竟有無女仔會比你傷害到

hurt過幾個 好後悔